求急救,K70 MK2 問題

舊版K70鍵盤上面會有制可以調去BIOS mode
但係mk2係冇呢個制,我依家鍵盤係入window前都係冇反應
入唔到bios mode,jj插沙求急救

ICUE入面SAVE?

有google過話轉keyboard既hz數
我已經試哂4種hz數但係開機既時候keyboard都係冇反應

我隻k70 mk2 白色版都入到bios,試下插落背板嘅usb2.0再試下
樓主有冇set可以用usb device入bios?
冇嘅話買隻ps2 keyboard啦
如果借得近我可以借俾你

我部老爺機以我所知好似冇3.0插口
我個window driver係碟黎
睇黎都要借鍵盤先掂 我住青衣,都算山卡啦地方,應該好難近

都幾遠
建議你去新高登買隻,$20都有
記住係再PS2接口